櫻坂46暨日向坂46交流區第一百三十六回 なぜ 恋をして来なかったんだろう？

距離on9會仲有21日!!!!

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 1stシングル 「Nobody’s fault」12月9日予定発売!!!

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』好評発売中!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」好評発売中!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

sor9出緊街誤中1001

又話Del gif= =

Btw 投個票
由於po頭已爆字 欅&平假嘅gif 留定唔留
：留
：唔留

我個人就好民主嘅

留名

想留住條命仔睇聖誕決定做weak瞓教留名

結果係みーぱん上

LM

留個名

lm

我覺得可以唔要
但各位大佬話事

LM
可否轉下櫻既GIF

留你老母咩留之lm

演技派

櫻首cw個view數應該超到主打

3日160萬

Lm

あ～た～ち～

LM
抽咗14下終於中増本
下次冇石抽了

你張gif

咩事

我都好民主呀
有人話del我就del
點知del完比人屌
咪加返曬佢

你up乜尻?

唔識睇中文？

打撚到1999咁

睇manager diary
天天好似係拎部單反去影相

送咗個腐皮俾樓豬

屌你老雀？

即係乜

好似係twitter 搜索數值減

neru同澤部

請尊重 謝謝

驚訝有幸坂

真正Sony好員工

玩厭左switch

想問係咪ps5嚟

唔係

4

ps4掣

4黎
btw土生今晚有直播

Neru終於可以同光頭坊主一齊錄影喇
我好興奮呀

齊曬なおみく

追返啲澤部獎

保乃上奇跡9

雖然好開心但會唔會一題都答唔到

仲要sp

留明等睇佢瘋狂自己傻笑

留石抽秋季pool

秋季pool唔係個個mb都有四星
頭先見到miku久美有 nao得三星

會傻笑

有冇人研究過呢招實際有咩用
我試過好似係唔出技，但係會大幅度提高tension同埋加一個負面效果

消晒你成條bar回tension 唔肯定有無負面效果

係咪set錯左
めいめい升R3有個料要H15-2出
但其他幾隻都可以升到R4
打到N15話

河田都係
應該係能力勁果堆都係咁樣

不過我已經爆左第15話啦
準備慢慢打埋上去Hard15話

究竟3*嗰啲升唔升rank 同開唔開花

可以參考下人地日本仔既攻略

2隻攻擊、2隻回復，1隻坦／support
入面有排行，有幾隻3星係可以升上去
果幾隻3星可以升高啲都無所謂，之後抽到新4星都可以好快升返上去

就算過關攞唔到s都唔緊要
之後升上去攞新素材升下堆角色遲d返黎再打都得
唔好重覆打到s為止

點解你仲未死

你老母知唔知佢生咗個弱智仔

【11/25 11:55 日本テレビ】
『ヒルナンデス』

出演：渡邉理佐×森田ひかる

好彩奇跡9 D答案有時可以撞

又係日本巨

在日巨巨

你為咩去日本讀書

佩服

睇親都唔明尾関點解可以讀完大學

3rd hon

係咪唔應該貪心再刷? 但冇美玲

cls 日本巨

喂 做乜撚嘢唔覆
你唔係好鍾意當呢到你facebook㗎咩

開局算唔錯啦
遲d先再抽返咪胖，雖然可以回血全隊係幾勁

終於爆機
慢慢追返啲故事

android 機可以就咁del Android - Data - jp.co.tenantz.hinakoi - files - Database
唔使重新dl 700mb

回血可以用久美頂住先
Btw miku有d難用

我都覺miku好難用。。
miho成日坦曬啲傷，miku就會成日滿血都做唔到傷害
想換做小坂／彩花

刷個好首抽後面真係可以唔駛課金好輕鬆

單抽咗5下1金2 4星

回血3星愛萌老師都好用

我先打到第10關

最好2隻回血先勁，只係miku要殘血先高傷（好似

めいめい招技又係睇彩數但中左就大大力

試過爆擊9400傷
不過成日miss,普攻都miss

有體力就打好快就上到去
我無體用石回先咁快
每日回2－3次就夠

めいめい命中50%都唔知有冇

睇佢被動只係減咗10％命中都唔知點解miss得咁多

記得每日有2次免費抽道具／鎖匙
成日都唔記得咗

めいめい命中低? 3星久美幫到你
全體回血順手減埋人地回避

反而想早啲換走meimei

得一隻回血角
依家隊型係 4星京子，4星hinano，3星小坂，3星史帆，3星愛萌老師

めいめい變咗打單體boss專用

有史帆唔駛2隻回血
可以係咁避
有京子可以打全體我都想要

有時打單體boss真係可以全場miss曬
小坂／彩花至少可以打單體必中又大力

夠打啦
史帆做坦 京子AOE hinano停人封技 nao副輸出 愛萌專心幫史帆回血
係打單體boss個陣慢d姐

nao同呀彩一樣要奶媽跟尾
呀彩自殘個400血真係可大可小

要等聽日，差一日

有咪胖奶媽真係小問題

都係
本身首抽想刷京子同咪胖，但係後尾見頭10抽咁齊隊就開左
之後d pool再追返

唔急可以儲下石等下個池

屌你歐洲人

很想要

3星河田都一樣可以回全體

唔怪得你咁快爆主線

重點唔係回血，係咪胖

又好似係wor

第4日已經爆機

下次一定中

睇睇下大家嘅討論內容 差啲以為隻圖書室出左

開咗花仲靚

2隻都戰鬥驚

圖書館睇落應該唔夠ひなこい吸引

兩隻驚個tittle都係文藝向

未出hinakoi之前比佢呃咗
仲以為純戀愛驚，點知係度社團互打

兩隻驚個title咁文藝向 點估到佢哋原來係戰鬥驚

晌上新番組 應該係玩遊戲過關嘅節目?

+1

圖書室有插圖睇都知應該係個戰鬥驚
hinakoi真係fake到應一應

諗返起以前cctvb播果套筋力擂台

hinakoi完全睇唔出有戰鬥元素

同佢哋個冠番一樣摸唔透
表面idol小綜藝, 實際藝人大喜利

但係劇情好有心機放好多梗入去

故事係幾正

無用3星坦，不過都係用戰力壓過去
不過Hard 都係進度5話左右

發現歐洲人

第一眼睇左筋肉アイドル做筋肉人

邊度有故事睇？
唔想肝

要打主線，同成員放學後傾計先有故事睇

遠藤1個用晒啲時間

佢連綜藝效果都俾唔出

Weak

3秒都計到

有咩可能呀

天天笑得好燦爛

咁都兜到

日本啲數學唔似咁差wo

ponpon

加減都咁差

增本

夏鈴叻女

變左志田

依個game唔掂喎，次次去到第二三個人就玩完

白背景搞到我見唔到個波

銀行妹

好能on9地嘥晒啲時間

光縛得好正

會長

光仔好cute

全部都好qq

夏鈴

梨加笑死我

りか呢下

ぺーちゃん

笑死

土田

藍隊中晒伏

karin

夏鈴最多ぶりっ子反應

幸坂呢?

其實係咪得我覺得啲遊戲極度on9

同上星期比 呢堆game冇咩特別

其實連上集我都覺得係好on9

鑑介到

我覺得連住計時玩嘅game其實可以玩落去，但太快完

上集有成班一齊估吓野都幾好啊

好撚老尷

光b

大沼定形左

剩係大沼企喺度已經夠攞100p

第一次聽到啲staff都笑到咁大聲

最好笑係大沼

笑到標眼水

脊椎前傾偶像

佢不斷前傾緊

一個救全集

晶寶

又要去祈願

我都係覺得祈願好能on9
唔明點解次次都要做

今集比增本同大沼笑死

只求唔好又冬天淋瀑布嗰類on9嘢

聖母潮太入戲

係咪冇咗陽世嗰個上上集預告有

傳統黎

幸坂又冇影

有影到幾個鏡頭嘅⋯⋯

2個救成集

死得好樣衰

春日好型

屍變

三大神器

條屍掉咗包

又係潮啲野

40代前半

河田啲戲

Kawada 又幾qq

大製作

到枝棒未

笑4

每集好痴線

痴孖根

下集SASUKE

幾得意

呢個look勁似小學生

若林條陷家橙快能d死

愛仁老師

正到

Nibu 場戲好好笑 又可愛

你都快撚D 唔該

今集大沼真係MVP
俾佢笑死

但整體發揮悶過上一集 啲遊戲太悶
係比大沼救返

其實雖然啲mb係出得多聲咗
但係我覺得其實轉櫻好似仲悶咗

或者啲企劃太悶

發覺まりもと個ranking都幾養生下
瞓醒都冇跌過

反而轉櫻開始好睇左喎
起碼依家佢地夠膽玩夠膽講,
開始綜藝積極,要支持下

坐足兩集

轉櫻一定好睇過之前
你見好多人都有出聲就知
但效果就好極端 一係笑到癲 大沼咁
一係極尷尬 例如計數計足一分鐘

依家係mb冇問題，但企劃唔掂，上集同今集差好遠

睇得出遠藤好緊張成part死咗慢慢等個鍾倒數
係友香之後講幾句叫救番小小個場

暫時都係靠個別成員(增本大沼etc )個人質素做笑點
不過慢慢學啦好多都行出左一大步

增本 大沼兩個唔洗做太多野就已經好好笑
天才黎

真係冇諗過佢就咁企係到已經咁好笑
佢琴晚msg都話唔知自己做左咩咁好笑，佢本人都要睇live先知

我諗增本都唔係好明點解自己會咁搞笑

許さない
普通一句野都可以有笑點
真係唔係個個得

日會啲企劃真係Target業內人士

成日都諗如果增本入咗日向會點

最起碼春日一定比佢玩到死
新二期第一集

Remind下大家

應該會變新老井

係公式變態

其實若林都已經成日話春日唔係搞笑藝人 係cut王 係kasukin 係レモード王

今集變埋死屍

差少少就1串3

咁之前有集日會表演特技就有得睇飲水吹小號

第一集平假推嗰陣 點會諗到可以同オードリー玩到咁癲

你抽到?

抽唔到

d架仔唔推分有時間去行咗轉

非常同意

尋晚2 3點仲見有架仔開YouTube直播刷分

有冇巴打可以貼多次音game攻略網條link出嚟感澈不盡

係因為有新鮮既肝

你講依個?

定依個?

就係下面呢個唔該巴打

響個作者話轉櫻垃圾過欅寫
擺明平手走左就踩低其他人

咪胖

炎上緊
擺到明轉櫻好睇好多喎完全唔係以事論事

【12/07 フジテレビ】
『痛快TV スカッとジャパン』

出演：大園玲

我覺得最後幾十集欅加轉櫻合埋最好睇

頂佢第1彈先得3個mb
那有咁多石

依家日日送1千石

你係咪想好似音驚咁一個pool十隻pick up
然後抽極都抽唔中自己推

3個真係算唔錯，起碼肯追會追到
不過都係睇埋機率先

佢個5%抽到1%咁

FGO: 大pool 5星 1% pick up 得0.5%
利伸 有玩

仲拉埋日向出黎引戰

炎上係咪平仔又無辜受累

其實調返轉頭，平手走咗之後節目先好睇咗

牙平都唔係成日上
仲要上親都係喺邊位齋坐
點會對個節目有咩影響

同埋其實佢後期
上親都幾肯玩
幾好笑

咁你推多幾個咪會易中自己推

逆向思維

畫畫果集

```[img]https://na.cx/i/ZENu68P.jpg[/img]

```

埋位準備聽buddies

お天

禾想要未來虹b炸3％咁難中

你嗰張我幫你中咗

係咪要來啦

等緊隻歌聽完先訓

聽介紹好似係正面嘅歌？

櫻應該會少啲欅個陣個種咁慘 咁現實ge歌

肯播未

上次等deadline好似等到差唔多12點

聽條仔係咁UP....

成日都覺得好撚跳脫 聽聽下轉咗人

天天把聲

天天

：Byebye～～～

黎料

第一次聽依種風格

好奧運

WE ARE BUDDIES~~WE ARE BUDDIES~~WE ARE BUDDIES~~WE ARE BUDDIES~~WE ARE BUDDIES~~WE ARE BUDDIES~~WE ARE BUDDIES~~WE ARE BUDDIES~~WE ARE BUDDIES~~WE ARE BUDDIES~~WE ARE BUDDIES~~WE ARE BUDDIES~~

係咁聽到aberdeen

小池把聲！？

好中

我都覺
yo~

唔知點解好有high school musical feel，又有少少韓風feel

如果真係奧運歌 呢首真係超曬班
但宜家有D唔習慣

副歌幾好聽

一路聽個腦係咁走D比賽場面出黎

接火炬

不過呢首做係演唱會最後一兩首歌
應該幾唔錯

瞓教

聽日係咪會有mv

友香好似頭先有提
日文廢 唔知有冇聽錯

按慣例星期三先有

全副身家買星期三出

上兩首10號同17號出
咁呢首咪聽日

上次唔係18號咩?

呢首歌需要一個好電影感 好壯大嘅MV去襯托

有嘅話應該又會鬧鐘Tv

睇live係咪要係咁yo!yo!yo!

睇返 Nobody's fault 11號，なぜ 恋18
即係後日啦！

又真係幾似
開頭未聽以為會好似sing out咁
啲音樂唔差
不過感覺又係副歌慢咗啲啲
但係整體幾好聽

我睇番又好似係11同18
但係我youtube顯示係咁樣 俾佢fake咗

咁得意？我都係睇YouTube咋

依首其實幾洗腦下，不過如果係live同埋其他fans一齊唱應該會幾感動

refresh咗又變返11同18

你地講完都覺得好奧運

歌詞好似好多關於舊歌嘅元素

如果可以少啲yo, we are buddies 同 we are friends就好

回不去了 成個腦都係奧運花絮

首歌自動令我有個畫面係唱嗰14個望住蔚藍色既天空展望將來既感覺

佢自己根本係見唔到其他人嘅努力
屌佢都係早日過主啦
人地都已經改埋名關佢撚事咩

啲人話呢張最勁喎 新三期之中

條友都真係幾仆街
佢就咁喺blog打幾句輕輕鬆鬆抹殺哂所有人既努力
希望member睇倒佢打個啲野都唔好氣餒

喂屌想要
12500石乜9都冇
冇加成同啲痴線佬㗎仔爭top 50 打到想死

踩一邊捧另一邊既廢話
以前好有趣既欅寫變到咁垃圾
另一邊日向就好好笑，2個mc好勁
轉睇日向咪睇囉做咩要咁話櫻

聽開頭果段，我反而覺得同裸足でSummer好相似

希望成隻碟7隻歌唔好全部都咁正面得掛

肥秋AI填詞一定要有啲九唔搭八英文

member >> 強度

正面有咩問題？

好悶同假

我知櫻唔想行番欅條路
但係都唔好連欅個成功要素拎走ga

欅其中一個成功原因係啲歌幾講到人啲心中鬱結令到人有共鳴

但係暫時3隻歌其實都冇咩呢種感覺

但係我都鍾意佢哋宜家行得好正面
又唔係開心彈起Yeah驚閪咩

今次撐你
走番傳統Idol條路點解要睇櫻

尤其是有句似雀唱I know~~~

個主題正面啫，傳統idol路線唔會主打nobody’s fault呢種曲風掛（？）
同埋3首都係貫徹到再出發個大主題

算啦 啲人一陣又話中二病發作
雖然我都想有

希望啲歌係為咗夾番3個C

如果下單轉人 可以又轉下唔同風格

同埋都話左呢個係第一張single
第二張 第三張話唔定又會開始換湯不換藥
所以真係好難講

但欅我最like世愛二人季節制服太陽呢d正面歌

其實欅都有唔少CW係行番傳統idol風格

1ST 算係咁啦
好似SM咁驚為天人又唔係
但依然都係行型格路線,唔係開心舞
又將再出發主題帶到出黎
合格有餘啦

只係希望糞花唔好再營運得咁差,晒班好女仔時間
泥膠同隊長(過幾日)25歲喇,HONO,會長同RIKOPI都22了
係重新出發就唔該糞花都唔好再咁糞

我都覺,櫻係得個名皇道,但走既肯定唔係皇道
最新本アップトゥボーイ雜誌訪問武元,佢初初聽改名做櫻都以為曲風係會偏可愛同抒情,但佢話聽完nobody's fault之後就知唔係可愛風黎
起碼我自己嗰時last live最後suprise跳櫻1單都直接覺得幾有型首歌,叫做承傳番以前個種風格

其實我覺得唔差喎

過去兩年都處於黑暗時期

依家帶返出重新開始 昂頭闊步 邁向未來既感覺
（我覺得其實都連到欅個世界觀）

同埋肥秋對櫻狗算係咁 起碼唔係wow yeah 哂成首

Btw天呢首聽落真係好似奧運歌

不過番組都嘗試一改以往氣氛 想歡樂d

大家都睇開d喇 可能係營運同mb 商議左唔行得咁偏

制服太陽正到

而家先過咗一半就死

災難級心機可愛

睇開夜ふかし到而家都唔知佢係真廢定扮出黎

睇左28秒就放棄左

始終大家沈浸係欅嘅世界觀太耐
同埋對種花嘅處理完全失去信心

屌佢究竟真係運動神經差到咁定係效果黎

我想問下音驚呢個ウェルカムポスト可以點升？
雖然唔係啲咩大reward

事務所個到升

入事務所 ，應該會有個活動item要你買，買完click佢升佢

官方認證

揾到了
唔該曬兩位

同埋如果唔齊唔同色嘅隊
應唔應該跟佢打各色20次攞石？

單野上埋新聞

cls
眼都盲

仲有依張

佢2個應該合組一個unit
好過土生同小林

梗係拎啦

明白曬 thank you!

pick up 0.5%

就算真係扮都幾有娛樂效果

中兩隻舊4星嘅都唔俾pickup我 好彩中美玲

頂你

UOA抽到死死下先中nibu
尋日日向恋一下就中

KMax班staff應該去咗做隻驚嘅開發

みーぱん嘅新技

KAWADA嘅新技

遲下係咪出埋空が上にあって個堆名言

但好狗 要開兩次花先變私服
kawada開4次張相靚到癲

可能出埋 お客様は常識を知っていますか？
又或者元気田支店長

今朝升爆隻4星美玲 又抽到pickup美玲
幾時先中好花
讀心驚 三星都冇

仲有msg同showroom 都係staff 嘅取材範圍

中左新果隻好花，中唔到美玲
可唔可以交換

仲有傳說中既タルタルチキン同え本当に

等佢出yes齊藤京子

咁應該出喺加藤度定京子度

定係組合技

yes 河田陽菜

鈴花同京子合體技

ガムランボール賣到斷貨

想買ギロ

下一個斷貨應該係藻玉

係ひなこい入面都要玩埋大喜利

個チョベック原來早就已經斷咗貨

呢隻驚單抽幾易中4星

20抽中咗好花
不過想要高級奶媽美玲

講得冇錯呀

新定舊好啲其實

恭喜

㩒十抽連唔到線再㩒就話error抽唔到
重開就冇咗6000石同得幾張新三星

有坦用新 無坦用舊

二十抽中
呀！！！！！！！！

斬手指唔抽，要儲石等冬季pool

啱先又中咗
仲係冇好花

Memi

【11/25 10:25 日本テレビ】
『バゲット』

【11/25 11:55 日本テレビ】
『ヒルナンデス！』

出演：渡邉理佐×森田ひかる

佢補血個判定唔用損血比例黎計有啲難搞

無令大家失望

啲梗跟得咁貼

原來有人快過我PO

雖然係關事但拉咗平手落水好慘

平仔是無辜的

離咗團仲要做避雷針

可以同郡司小姐合作

真係好正

【11/25 19:00 日本テレビ】
『ベストアーティスト2020』

19:00
・櫻坂46
・日向坂46

21:00
・乃木坂46「僕は僕を好きになる」

應該係跳nobofa? 可唔可以三首跳哂

即係咁 音番好少比你一次唱三首

人地會比你唱Medley = 妄想

已經2百萬

咁唱住桜坂先

平仔件衫好似生草咁

啡色好襯佢

由改名個野起，已經係終極一個大雷劈落佢度

響個閪作者冇野搵野黎搞

黎緊上電視宣傳 nobafu應該會拉返開個差距
不過夏鈴個MV同衫都真係靚好多

唔知聽日有biddies mv未

電視台既朝早節目無預告

真
屌平b真係好慘 合作過都要扯埋平b落水

可能電視台冇拍到

已經成日俾人亂寫，做fans真係唔好再炎上俾位人入

演藝圈都係社會嘅縮影
一個唔覺意就拉人落地獄

D報導就用晒平仔張相，佢自已就笠水Del post

同一個鐘有晒2隊，唔洗等

突然醒起今晚 あちこちオードリー 係某嘉賓嘅後半戰
姐係下星期有機會係日向上，唔知今晚有冇預告睇

由上兩個禮拜開始不斷FF 到時會傾乜好想快啲睇

揀張歪嘴嘅做封面係咪玩佢

下星期真係日向上
睇預告應該會講宮崎餐飯

史帆 美玲 鈴花 另有一個係久美定miho?

Miho

想睇好花同leader上

搞事四天王入面有兩個同公式對手上都好啦
好花就休息多陣先啦
Btw キャプテンです

佐久間P都想比好花上あちこち，亦知道好花係little tooth 一定好想上呢個節目

不過佢話如果好花一回歸第一份工就上あちこち絕對係好奇怪，所以可能要等下次有機會先上

新驚抽左40抽 竟然可以一隻四星都冇
IOS又唔想砍掉重練 唉 想棄想棄
已經開始5隻3星滿40等打唔過了
相反音驚求其30抽已經可以組成隊SSR
一邊天堂一邊地獄

搞事四人組一齊上
若林春日應該頂唔緊 錄完攰死

三星 三星 全都是三星

android刷真係舒服啲

我仲未玩到

認真呢

夜媽媽唔駛瞓咩屌

第一套衫殺傷力少癲

屌那星 垃圾iphone6玩唔撚到
模擬器又開唔到game
真係好彩我對呢d idol game冇咩所謂
如果真係想死

ひなこい跳舞老師叫弘高 (HIROTAKA)
HIROTAKA > TAKAHIRO老師

京子写真集d封面又幾正

由平假到宜家京子真係愈嚟愈靚

Kawada manafi 加速小明隊
再加埋hinano
我好似見到新世界

hinano好好用，可以屈死敵人

美美的玲

京子 世一

愈黎愈油膩就真

痴線,點解可以咁靚

濕頭髮嗰張

短裙,絕對領域,濕頭髮刷牙

萌到癲

其實佢眼距好大但係識打側身嚟影相就靚好多

左上角公式變態個樣

係咪滿分陰毛

今日冇MV

唔知邊條友一開始話佢似草彅剛

第一眼有D似，之後睇慣左就唔覺

第5次完賣表

好多賣唔哂

唔通唔upload？

fu醬 新二人氣差距都好大

點會下星期都唔出先算

可能今日有表演先唔放

可能下星期先放到9號就出碟

真係似特別係對眼

如果有埋大沼就perfect池喇

原來我已經5次完賣咗 多謝大家支持

下單有望選拔

想睇大沼+增本

松田都幾上鏡

睇好你啊いのり

岩岩係信和買咗別冊カドカワ，好多last live靚相，值得入手

連麗奈都已經完賣

唔知今晚twitch台會唔會開

rena呢張仙到痴線

[日本台]音楽の祭典！ベストアーティスト2020

一定開 基本上有節目個D日子直接入去就有嘢睇

不能同意更多

終於有活動
每日用跳過卷刷曬啲體力之後都唔知有咩做

京子

3時のヒロイン

亂入

妄想部係唔係即係呢啲

我係UTUBE搵 仲清仲快

好能正

有無link? 定係已經唱完

四期生

cm後到櫻

hikaru

新POSE

原來個櫻pose係咁解
個pose好難擺

抽曬筋 但都易過之前呢個

手抽筋咁

櫻係咪第一次上節目跳

掌聲出早左

有個位小林好似大力到拍走部cam

寒冰掌又推甩兩件

小池係咪企得開左
今次入鏡多過last live

重新睇多次後排側頭果度真心似邪教
不過今次跳得好齊

有開mic唱

髙橋未来虹に関しまして、一昨日、発熱をしました。
番組サイドと相談し、本日の日本テレビ「ベストアーティスト2020」への出演は大事をとって見送らせて頂きました。
なお、現在は熱も下がり、PCR検査の結果は陰性でございましたのでご安心ください。
また、上村ひなのに関しましても、髙橋未来虹と前日に一緒に稼働していた履歴があり、こちらも番組サイドとの相談の結果、出演は見送らせて頂きました。

係錄得差定真係唱live

啲舞又有啲唔同

同埋都係last live拍得正啲

差啲變跳舞群組

話晒自己嘅live 梗係會拍得好啲

自己live都柒就真係好大獲

唔企開啲 鏡頭完全比光遮住曬

重要係last live 好難拍得柒啦

如果呢個scene得miku就好了

個人聲做咩較到咁，好似聽緊ear mon咁

真係開咪唱

Takahiro老師應該又係會黎緊1單live每場執小小編唔同舞步
正

收到風 已經有巴打覺得果三個肥婆正

加推?

下期有大大

福田其實幾正

連禾関都有得做下封面
究竟係滅團商法成功
定snf之前真係唔能做野

Snf係唔係想推曬14個

咁我又唔介意

後者

最好推埋松平

唔止14個 葵冇選拔都有單獨封面

推同埋推得郁又係兩回事

snf做野真係估唔到
日向搞得幾好
櫻呢邊又好似追緊上黎

有人整埋無字版

スゴイ

覺得咁多張哩張最靚

正諗左幾秒先知咩係大大

呢本又咩黎

咪頭先大園封面嗰本 上幾期係佢地3個封面 今期放未公開

最近櫻真係好多封面

同欅真係兩個極端，不過我寧願佢不停轟炸我，好過乜都冇

唔介意佢轟炸我

唔好開頭掂之後又hea

要打響頭炮丫嘛

最驚係得第一炮

櫻坂今晚真係完全開咪唱
唔係半開咪

日向坂其實都係

今日9成都全開的

自從佢公布出寫真集
開始越嚟越唔小心用咗下流眼光去望京子

佢之前都有做過依本嘅單獨封面

不嬲都上得多= =
我成個櫃都係
就算係少左都好 咁本來都唔會有可能下下都係你呢團上架啦
一本野一年出得12本
你紅時其他人都會紅架姐

雜誌佢哋唔驚無得上
係地上波呢方面真係唔掂

鍾意光仔笑嘅nobody's fault多啲
但初披露之後都冇再笑過

Last live ver.正好多

尋日唔係last live之後第一次跳咋咩

京子真係好撚正

呢張都好得！個嘴仔

有fc嘅可以login睇咗新mv嘅一段仔先

係咪聽日嘅full version都係Fc 限定？

真係好奧運歌feel

就咁睇已經覺得拍得最差竟然係nobody fault😂😂

不過buddie件外套睇落好厚

星期日有plastic regret

12月9日(水)に発売する1stシングル『Nobody's fault』のTYPE-Bに収録される藤吉夏鈴がセンターを務めるカップリング曲「Plastic regret」が、11月29日(日)放送のニッポン放送「櫻坂46 こちら有楽町星空放送局」にて初オンエアが決定！是非ラジオをチェックしてください！

比2首c/w贏晒
nobody fault 首歌係幾好 但另外2首仲好
比下去

寫明日本時間19:00 youtube有得睇

順講歌就個人幾頂唔順 buddies

karin 個首就mv同隻歌都好夾佢做C

同意
其實應該係覺得明明表題應該係要係最好
但係出到黎唔係
咪有落差

好歌自古在CW是常識吧

nobody's fault我覺得要放太多msg入去搞到有D散亂

アイドルグループ・欅坂46改め櫻坂46の1stシングル「Nobody's fault」（12月9日発売）のTYPE-D収録曲で、山崎天がセンターを務める新曲「Buddies」のミュージックビデオ（MV）が27日午後7時にYouTubeチャンネルで公開されることが決定した。

聽日

好認同
之前既表題都好好 但CW往往更襟聽

雜誌都講緊指定某堆人係首選有得上，地上波無大鑊飯，Fu醬呢d真係正式再見

不過話時話，岩岩個集轉櫻係咪有個位佢想講野就俾人cut 走左

佢早兩個月都好似上左雜誌

記得好似P 到變左第個人

計埋mv

好大鑊？

仲有呢三張
個人比較鍾意第三張
唔露反而有種調皮嘅感覺 幾正

應該係依排太忙病咗？

要買了要買了

大左咁多

Sor 我日日搓大多

冇乜石抽第二彈

京子今次都幾搏

仲以為會下星期先開，唯有skip了

成件風褸咁

睇技先決定抽唔抽

有miku都唔抽?

隊只係可以放一隻
如果呢隻技差過舊果隻，抽黎都唔夠素材升唔到

出花有靚相 唔係唔抽呀

係咪同夏玲前一首有關連，人生存為戀愛，
但一戀愛就後悔

奧運選手就緊係著風褸架啦

上round抽完留咗手 仲淨5千幾石

得返唔多石，啲石又難儲

個feel 似油麻地d企街

油麻地企街係點樣的

呢輯呀？

愈講愈重奧運味咁

好花係咪番左嚟

本身有FF mv會唔會係世界愛咁係大草地之類大自然景，
點知係城市天台景加埋個航拍真係勁有氣勢

2021月曆? 我覺得係好耐之前影定

屌個架仔一晚打咗50萬分 今晚唔洗瞓啦

唔係完喇咩

屌你老母原來今日完

仲有幾個字

係呀 仲以為最近影

友香生日有sr

睇未

係咪一次過錄咗幾集

聽日夜晚約咗佢提早慶祝 咪煩
2829朝早又要同班毒撚振替

屌公平咩 點解我無死券呀

問你推鈴本美愉個老死

好花更咗扑，又收到春日 隊腸禮物

比咗你用？用到咩

くみ唔係春日老婆咩

應該係春日老婆嗰個久美

真係唔記得佢老婆都叫久美

yes 齋藤京子

小林msg玩老虎

smart casual西裝

我好想你 好花

冇人上水，仲未有人抽到お寿司？

接受唔到依個look

仲易過1st anniv top50

放工先抽啦

bug咗冇抽選要緊急maintenance

巴打幾多%加成

一開頭得60幾，最後好似上咗102%

我都係茉莉
但46位

今次無時間打 放棄咗
100外

禾お寿司去撚咗邊

仆佢個街12500石一張ssr 都冇
得15％ 打到傻

啱啱十抽又冇四星

Miku msg話中咗四星nao

廿抽乜都冇

hinano勁呀

究竟tension有咩用
用緊鈴花大炮
好似廢過其他炮 又唔知係幻覺定點

Tension越高 招技嘅成功率同效果越高

鈴花嘅特性搞到好難儲到tension 所以我覺得有啲難用

buddies mv 出咗

有了

要配新好花嗰種開技同屬升tension嘅卡

隻舞比我想像中柔好多，但影得勁靚，好有大片feel

日劇跑

首先要抽中

Mv幾好 但隻舞現場應該好一般

最終の地下鉄に乗って
呢首係ひかるCenter

天天幾啱跳依首同deadline依類要扭嘅舞不相信大人反而唔啱佢跳

我臨門一腳都係差少少 臨off前睇到係51名

究竟櫻手勢有幾多個

同澤部開場動作一樣咁多

下，不相信大人先岩佢喎，online but with u version勁正，其實我想睇佢跳激d嘅舞

應該話佢可塑性好高 暫時跳咩都好睇

我係相反依首先唔多岩天跳

重新再睇一次，我覺得上live 果編舞應該會改好多，特別係圍圈只係for mv，上live 一定要改

而且果mv好似賣運動衫嘅cm咁

雖然神推天天，但夏鈴果首真係歌、舞、mv都係最好，有機會下單佢c都未定

有幾個shot後面有鴿飛過

暫時三首裡面
夏鈴C係最正

真係好似cm

Nike 定 adidas

睇落似UA feel

呢首live預感係全場大合唱 所以都估到唔會激烈咁跳

想要 件衫真係幾靚

欅

呢首好似影得最多3排夏鈴C MV 3排每人得2秒

我個腦依家係咁YO
牙天舞姿好正

30抽得隻4星彩花
好過無

今次三排真係多鏡頭，nobofa 真係最少，oze 見唔到咁制

ほの笑顏世界第一

好嘢嚟 招技扣好多

依度表情轉換真心正

アザトカワイイ

麗奈得好少鏡頭

呀彩大大力wo
嗰400血你有美玲當跌咗都得啦

本身想都中彩花所以可以配合meimei之後100lv提升命中大家一齊打勁高傷

我有回全體果隻

已經多過另外2首嘅3排

隻驚係有d心思 個個mb都唔可以一隻打曬
要卡搭卡

差隻坦

可以用3星かとし

Kawada + manafi + hinano 可以唔要坦

啱
唔一定全4星先勁

都係，我好彩啲人腳夾到，咁低戰力都全S

淨係あめちゃん有組合技已經

有京子打全體高傷
你體會唔到打5-6隻boss但只係打到單體有幾慘

複數boss靠京子同nao
單體靠hinano暈

30抽0 4星想棄了

暈得快過你
唔只普攻 你連技能都出唔到

我覺得我以後都係單抽算
返正都係300石1抽
好似仲易中

連抽係必中3星，其實4星機率冇高到

完全無cc技
坦住回血加速壓過去

玩到20lv都係得4張4星

仲有張鈴花

你個隊係腦殘auto隊

一入場開2倍auto就等完場s

冬優花比我想像中多

神偷KAWADA

真 一夠就抽算
本身又難儲石見到30抽冇4星差d想del game

你要放張即時回血
如果唔係miho會坦唔住

今期captain係自己坦自己回血
技名neta みえる

好似幾勁可以放少一張回血都得

姐係miku專用坦
唔駛落奶媽 久美邊坦邊回 miku自己慢慢扣血愈打愈大力

啱喎
但係抽唔到

唔中簽
4-10000名都一樣機率真係

練緊3星愛萌希望夠用

3星愛萌回好多，不過唯一問題係個性係slow start，成日都低tension

大家嘅想法都好接近

真啊
求其入啲分就有得抽真係唔係幾好
set頭100引人爭下唔係仲好咩 一係就頭5名

除咗一開始有4星Miku
之後淨係抽到張4星Manafi
希望聖誕活動啲卡係免費唔洗抽啦

太cute

3坂都有份

今晚開黎睇

攞完個top10稱就冇心情打

次次活動完都係

今次D鏡頭人人都分到D

原來係同Nobody’s fault同一間製作

點解咁高下立見Buddies好睇好多喎

唉還債 上次廿抽三隻好用嘅4星 今次廿抽乜都冇

nobody’s fault真係三個入面最麻麻

buddies出完mv 除左運動奧運感之外，我仲有d 覺得佢似抗疫歌

我真係覺得肥秋本身係寫呢隻歌俾其他人奧運用
出唔到先俾櫻

隔離堀 畢業

啱啱先知 冇推 平常心
二期都七年啦 畢都正常

無估到會係堀先
不過講開佢真係好撚似牙宮

咁突然
個個都開始畢業

真係好似公仔

【11/30 22:00 文化放送】
『レコメン！』

出演：菅井友香×武元唯衣

櫻坂46 1stシングル収録曲「最終の地下鉄に乗って」のフル音源を初解禁

連續2晚都有新歌聽

我覺得最正係nobody

呢首歌Center係ひかる

歌我都揀nobody但mv就揀なぜ恋

頭一眼認唔到
佢真係為左影相而染髮？

屌我到而家先聽到BUDDIES
THE ABERDEEN 個句原來係 WE ARE BUDDIES

係咪今日開始有online見面會喇？

Nobody歌正但係MV太頹廢

振替 用返卒業member射咗波嗰啲

太空人

件衫幾正

全部都好靚⋯⋯⋯⋯⋯⋯破產

單抽4星大法中呀fi但我一隻知識屬都冇 屌

久美出演 水曜日のダウンタウン(係我入晌坑前都有追開嘅其中一個日綜，估唔到日向會有上呢個節目嘅一日

上超大物MC嘅節目 leader 嘴唇又緊張到發紫

呢個節目幾癲下

上集定早幾集搵個女引自己老豆𥄫自己心口

同埋好似akb同乃團都上過 日向上係時間嘅問題

利申：好鍾意睇24小時不準笑

你哋已經進化到單抽已經有四星
我仲停留喺40抽0四星 等緊石抽下次十抽

水DT 專做埋嘅對所有人都冇好處嘅假說
仲有クロちゃん嘅monster house/idol 系列都好癲 (話說monster idol入面有位係曾經參加過假名二期嘅甄選

我只係估唔到2020完之前會見到日向上雖然今年日向同TBS多咗好多合作

Btw 我年尾多數都係睇24小時不準笑 多過睇紅白

邊個有份

有睇啊 monster house 估唔到有條女肯俾佢錫

Monster Idol 直情俾クロちゃん 用權力溝女

成日整喊佢哋

最後好人血饅頭feel 用碟銷量決定クロちゃん下場

另外日テレTHE突破ファイル 成日都有日向

仲有好似テレビ東京都好睇好日向

台台都睇到日向

Btw紅白一年悶過一年

希望今年繼續有不準笑

好似都有

利申：睇紅白 冇睇過不準笑

[Ex-Member]

Suzumoto Miyu will start a radio program on stand.fm called "monradio"

She will be doing irregular broadcast from time to time and fans can send letters and questions at her page.

Go check it out here 👇
stand.fm/channels/5fba5…

禾栗

成日覺得紅白有時啲主題要真係當自己係日本人先好睇

上年定前年 欖球員？ 完全冇共鳴

有時又唔知邊位大牌名星

演唱我又唔識欣賞

不過今年繼續睇紅白 睇櫻 睇日向

睇埋乃

我當紅白音番咁睇 唔係自己睇開/聽開都係skip

我都係睇人唱其他飛晒

同埋自己唔好搞笑節目

試過睇一個3個鍾嘅音番skip咗兩個幾鍾

年尾好多搞笑節目有特番
不過唔好嘅人真係點都唔好
好多都劇本或者誇張得濟

通常大show真播台有人開po咪入去吹下水

同埋睇下有冇人講天台個3個女人

打錯咗係參加3坂聯合甄選

不過monster idol 之後都冇乜點留意佢地

関東圈嘅話日向上得最少應該係富士台，今年最記得係上咗電次郎

希望日向出年都可以出更多村外攻下富士台

睇獨孤的美食家

班欖球代表上年真係出咗好多年尾嘅大節目 又紅白 又不準笑 又M-1 唔識都睇到識

其實佢十抽保底唔包又唔up4星 單抽十抽根本冇分別

唔係劇嚟咩
記得有集好似有雲吞麵

淨係認得有個成日唔笑扮cool 但一笑好搞笑

好似仲係前akb倉持條仔

Debut live

電次郎係咪有個節目係咪出咗事故

咁易出事唔上好過上

係劇，但年尾跨年好似有直播

出事故嘅好似係吉本坂46個Center ?

仲有日綜啲整人節目成日玩到好似出事咁呢啲都係少上啲好（不過依家坂道都好少上整人節目

咪之前話會唱晒1單咁多隻歌嘅live
不過唔做online

唔知史帆會唔會上London heart
田村淳好似幾鐘意佢

首先要被朝日台嘅加地P 睇中先有機會上
乃好似上過LH嘅姊妹節目 アメトーーク，都係同一位P負責

只有若林先有揀人上自己節目嘅權力

冇馬ge

你話countdown live?

睇睇下覺得正過last live個次

但cut短晒

華生 但係我驚分開10單抽 一隻三星都冇添啊

下星期新活動，希望送多啲key

我最多都係玩到 3-1 (15キュン)

不過打Hard感覺上好似易啲有key今日開始刷Hard 壽司連續3次放學後搵我

史帆唔搵我

夏鈴首歌view數應該聽日內會過nobody’s fault
就追倒

1001！

梨加好勤力